---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11926"
date: "2010-08-08T19:40:35"
uploadBy:
- "fischli"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja und wo ist denn die Orgel aus Fischertechnik? :-)
Mir gefällt der Schrank (oder der Tisch mit Schubladen oder wie ich´s nennen soll) auch sehr gut
Viele Grüße, Fischli